想請問邊到有期權模擬倉玩?

最好係港股, 從未玩過期權,都唔識買賣

開個真戶口啦。啱啱開始唔好做咁大 同唔好short 我諗應該安全好多既。
到真係了解好多運作先short 吧

就係想玩short....

想請教下其實係咪可行，以現價11600計
我short put 11400 3月hhi
我會即刻收到160 點期權金

到期日
情況一
指數高過11400
我收曬期權金

情況二
我set 觸發，當期指跌穿11500就期價市場put 1張
當到期，指數係11300
我執60點期權金

岩岩睇緊期權玩法，有錯勿屌

你個情況2:short咗嗰張11500put有冇平倉㗎

情況2
當到期，指數係11300
我執60點期權金
咁寫應該已經啱囉喎

當期指跌穿11500就期價市場put 1張
當到期，指數係11300

我理解為你自己再short多張期指,你揸到到期都賺咗200點.....
可能我理解錯

Sorry , 錯曬，重新黎過
情況二
我set 觸發，當期指跌穿11400就期貨市場put 1張
再set 每當期指上穿11400就自動平倉，直到期權期指都到期，唔計手續費，我係咪一定執曬160點權金

係咪可行